你你你快跪下 勿要我手握天血劍

以愛凝聚力量 救世人跳出生天

點ching痴左線？